====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mais il peut aussi servir d ' effet grossissant pour illustrer les difficultés d ' un exercice professionnel confronté au politique et à l ' exercice démocratique et médiatique .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

